高登簡直就係blame the victim嘅表表者

透過 HKG 分享一則貼文：滙豐有份 許智峯全家最少5個戶口 涉款數百萬積蓄今起被凍結

第一版已經係咁

第二版仲癲

第三版都係一大堆呢啲言論去到第16版
完美blame the victim

5毛來

咩人會上高登

其實投比佢果d選民先真正係victim

事實 offshore acc 都冇個，抵撚死

HSBC都停佢同埋照咁睇佢呢個決定並唔係有plan過
搞唔切

老實講 香港人素質真係好低

知中國最勁

弱智FA 今次訓撚醒未？

分唔清曲直先最勁

咁sor囉
不過點victim法？
佢哋少咗錢？

波台玩膠師你當講笑?

高登死左啦
有人意圖將連登變成咁
乜都鬧/笑左先
帶一種唔做唔出事先最明智嘅風氣
唯有見一個屌一個
Block都冇用
會荼毒其他人
要一齊屌

身邊多咗好多朋友去考香港警察

你講呢啲?

所以個post咪係表表者
入面再惡毒都有

可能佢就係成日話要回巢果班

懷疑佢地FOLLOW左乜D成日貼新聞既會員
一開POST就空群出黎咬人
要求將開喺體育台既政治/批鬥post，搬番去政事台

一個禮拜內搞個比我睇?

其實好多正正常常既人，都會上連登，唔好睇到呢到咁差。

「高登」

漢奸 死全家喇 抵死

正常人開連登都走哂啦

而家果度=香討2.0

睇壞腦

喺高登曾經開post問過點解咁多藍絲，好多舊會話嗰啲五毛黎，不過其他會員已經年紀大冇乜精力屌啲五毛，唯有自己擇post睇。

高登=老人院

以前都會兩邊都睇
依家真係似香討咁